{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071821",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "메종 파이프그라운드"
    },
    "text": "こんにちは。ソウルの森、メゾンパイプグラウンドです。 店舗の営業時間のうち、一部の時間帯は予約が可能です。 予約はネイバー予約とキャッチテーブルをご利用ください。 部分座席のみ承っており、ウォークインでもお越しいただけます。 団体予約は平日のみ可能で、最低5人から最大12人まで予約可能です。 当日予約及び有線予約はできません。 メゾンパイプグラウンドは持ち込み可能です。 ワインやシャンパンを直接お持ちいただければ、グラスをご提供いたします。 費用は1本あたり2万ウォンで、本数に制限はありません。 店舗をご利用の場合は駐車2時間が無料です。 ディタワー駐車場をご利用ください。 幼児連れが可能で、ベビーカーが入る座席が3テーブルあります。 ベビーチェアは別途ご用意しておりませんので、ご了承ください。 お子様連れのお客様は、室内で安全事故が起きないように注意する必要があります。 ベビーカーがある場合は、ソウルの森の5番出口につながるエレベーターでお店にお越しいただけます。 ペットの同伴は不可能であり、お店の衛生管理と他のお客様の便宜のために制限されています。 メニューには、ペパロニピザ、半々ピザ、M.P.Gコーンピザ、クロワッサンエッグベネディクト、フムスとそば·バーム·アンド·サワードウプレート、レッドラグパスタ、ホワイトラグパスタ、ナスラザニア、ひよこ豆フームスボウル、エッグインヘル、ニンジンラファエルがあります。 ありがとうございます。 営業時間は月曜日から日曜日まで毎日10:00~21:00で、金曜日と土曜日は10:00~22:00です。 店舗は聖水洞アクロソウルフォレスト、B1ディミュージアムチケット売り場のすぐ隣に位置しており、ソウルの森駅5番出口の外部階段とつながっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から日曜日まで毎日10:00~21:00で、金曜日と土曜日は10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "予約方法はありますか？",
            "answer": "予約はネイバー予約とキャッチテーブルをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "部分座席のみ予約できますか？",
            "answer": "はい、部分座席のみ予約を承っております。"
        },
        {
            "question": "団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約は平日のみ可能で、最低5人から最大12人まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、メゾンパイプグラウンドは持ち込み可能です。"
        },
        {
            "question": "持ち込み料金はいくらですか？",
            "answer": "持ち込み料金は1本あたり2万ウォンで、本数に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、店舗をご利用の場合は駐車2時間が無料です。ディタワー駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ベビーカーは持ち込み可能ですか？",
            "answer": "はい、ベビーカーは持ち込み可能です。ソウルの森の5番出口につながるエレベーターでお店にお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。お店の衛生管理と他のお客様の便宜のために制限されています。"
        },
        {
            "question": "特別なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、メニューにはペパロニピザ、半々ピザ、M.P.Gコーンピザ、クロワッサンエッグベネディクト、フムスとそば・バーム・アンド・サワードウプレート、レッドラグパスタ、ホワイトラグパスタ、ナスラザニア、ひよこ豆フームスボウル、エッグインヘル、ニンジンラファエルがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 440
    }
}